有冇手足玩包乞食揀左救小三之後好後悔

兩條女都死撚左，最後一條冷